[失敗撚死開] 根據過往經驗 今日起碼有20萬人 只不過打散曬

有出開就知
今日真係好撚多人
由天后去到灣仔中間其實冇斷過
只係啲人由行大路變咗行兩邊啲橫街
仲未計其實維園同希慎時代呢啲地方都企咗好多人
最最最重點嘅係
今日行得出嚟嗰啲
十個有八個都係叫香港獨立口號
香港人繼續行落去總會有曙光

利申：
附近所有橫街我都行咗轉
冇一條係唔逼嘅

其實真係多人
但分到散左
有d入左商場有d keep住周圍行沒停留

Push

空中圖？

點止

班狗封撚曬啲路
根本想行都行唔到

駁唔到

我觀察到嘅都覺得唔止20萬
實際上應該仲多

應該唔止20

分散曬太難計
但點都一定過20萬

邊止
數到五十萬人

唔比你聚人

感謝足

灣仔油站果到無限be water

街頭巷戰打壓市民
狗車狗隻衝黎衝去又打又射

以2020年香港正式完全回歸中國日黎講
畫面都真係幾優美

點撚止20萬
40萬走唔甩

保守啲講啫
我都覺實際上唔止

20萬認同

越吹越大吹吹下話100萬二百萬

睇rthk見到要市民解鎖電話比佢哋睇...
我有冇睇錯？

今日係好撚多人啊

好撚多人
不過水炮同銳武係咁兜眾唔到人

好耐之前已經有啦
但你唔畀佢就鳩拉你
開咗嘅人應該自己衡量過嘅

去到邊都有唔少手足

樓主有冇出去架？起碼５０萬

啲狗都係
停一陣兜一陣
啲狗車來來回回咁兜嚟兜去

盲？

今日仲要好少有咁好早已經多人

放負撚 今日最少都有80萬

同埋搭巴士個啲都塞死哂
所以其實真係有好多人

10-20萬

問題係打散哂

點止20萬 散到咁

有出開就知
今日真係好撚多人?

100萬都有啦 好多人都出唔到黎

佢咁搞法都咁多人，幾意外

是但 好多人 但打散曬

收皮啦 計埋西環黃竹坑塞住左來唔到啲人應該有150萬

希望多幾個會員出post討論呢個問題
問題係太多人係度鳩行
結果好多地方明明大把空間但係走散晒
完全搵唔到大隊無晒方向
又填唔滿銅鑼灣
希望幾個檢討
1. 一定要準時
2. 希望即時消息叫人去邊個地方，因為sogo根本封晒成大班登龍街入唔到去匯合，sogo聽講又被困出唔到來，黑警用新招封晒主要路口令人群完全被截斷，理論上應該係黑警截人地方外面再聚，聚唔到人走散晒真係好浪費大家努力
3. 希望大家主動搵大隊，人少係度同黑警對望完全無意義，好多人係人少路口等，結果亦分散晒

最意外係個個都叫香港獨立

應該有50萬

打散曬咪即係失敗

其實真係冇辦法每刻都mon住即時資訊
特別係而家班狗轉位轉得好密
要避開班狗已經好曬心機
難聽啲講班狗唔想你聚到人你就真係好難聚到

好撚多人，只係流水行

d女仔著熱褲就咪撚出黎啦，搞到手足分心。

咁多人做左咩？

講緊有幾多人
話冇人出嗰啲先係失敗撚
成唔成功唔在於呢一刻有冇所謂靚畫面
而係有幾多人有同一個信念

港女好撚正

話畀全世界知我哋唔會投降

今晚最少100萬人

有d熱褲妹妹，畫面靚好多。

推

好撚逼 驚臭親隔離
唔知有航拍靚相睇

300萬呀
400萬夠未？

繼續發夢先

老銅內街同商場長期多人

唔止啦 去晒後街

應該有50-70萬人起

計埋冷氣軍師
應該有200萬人

正式被中國呑拼呀

支共又失算, 立國安法都阻唔到D人出黎

但老老實實
有啲真係有包袱出唔到
冇出到嘅同路人一定大撚把

條條街都係自己人 的確好撚多人 失敗撚係咩人 心照啦

其實應該係佢預咗多人出嚟
今日班狗先會咁樣佈局
而實際上真係好撚多人出嚟

應該唔止囉

係囉 有航拍咪知

現場所見周街都自己人

乜料呀，點都唔止300萬啦

你喺冷氣房觀察啫

咁又冇喎, 十萬人一定有

我見到有400萬人

嗌林鄭下台同香港獨立都中國安
個個都識揀

又玩膠

感覺有五十萬

我講我見到嘅再加估算
實際一定仲多人

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

今日真係好多人

仲有啲上埋山

而家瘋狂咬仲係區域入面嘅後生仔*(天后/灣仔)大家要諗定逃生路線啊

後尾跑上山

推 行到炮台山都有

但好多都嘆冷氣

唔打散可以點

唔洗數
我地一定團結過班狗

出咗嚟入商場都好過留喺屋企㩒keyboard嘅

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

班狗係咁內哄

On9 今日連我港豬老母都有去 起碼500慢人

我覺得有辦法
可以定幾個地點出來
1. 維園
2. 時代廣場鵝頸橋
3. Sogo
4. 利舞臺
5. 其他
事先講好如果1,3入唔到，就去2,4,5
除非成個銅鑼灣封鎖否則好難封晒1,2,3,4,5..
好多人亂行，行散晒浪費左人力

pin呢個好唔好

條條內街大街都係人

差唔多啦，btw唔好磨爛席

pinned

同意
今日狗隻佈嘅陣係一個封死咗嘅圓

有啲入左商場有啲喺屋企

網上轉載

今日其實真係封淨維園
但維園塞唔到幾多人
而且維園個位封咗出面啲路就難入難入
班狗計好曬數就係點都唔畀你聚到人

有冇人考慮油尖旺 冇乜人

大家要安全

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險，狗隻大隊已離開，半真空
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

今日係cwb到灣仔都好多人 不過聚唔到

起碼有50萬

時代同希慎勁多人

班狗每個主要大路路口都封路，仲要係入一條既街都封，迫人行入內街，人流散左唔小

小路一出d人就唔見曬
然後黨鐵站多人過地面
到底發生咩事

今日辛苦曬各位手足
休息過後 請繼續做嘢！

係真係好撚多人
但個個唔知去邊咁周圍下
下次不如真係集喺維園啦
一次過望落去好壯觀

應該有100萬左右

Sogo附近封晒，好多人根本過唔到維園
可能要行海皮先去到
但大部分人並唔會嘗試咁行
只係附近鳩轉然後返家

要有人不斷流動先可以keep住distract啲狗
所有人喺晒大隊啲狗一包就死晒

放負撚出現了
今日明明有300萬人

其實跟住大隊根本無可能
班狗永遠衝向空氣
無視旁邊大量和理非
試圖嚇散和理非
但和理非見狗衝亦確實一早散晒或退到商場或橫街
唔散或者逗狗既唔知咩人

六七十萬我都信

多人上埋堅尼地道行到皇后像廣場
行到邊都見到人
有百萬人遊行嘅感覺
不過終點好靜

tui

我估80萬，只係散咗隊姐

Sogo嗰邊啲路封死晒
迫人行後巷再轉嚟轉去
轉撚咗成半個鐘有條路解封咗去到灣仔

應該有三百萬人

有出就知

每個黨鐵站中間都有狗，切斷晒人流

我決定在家用鍵盤繼續抗爭

超多人

應該唔只廿萬

有一堆向東行

20萬咁少？

發夢望到好多人見到狗就走住屌
到狗走咗又行返出馬路
無留戀陣地識玩咗好多